政府已經放晒風黎緊必定會23條立法

由之前一直聞樓梯響
仲有何已完攪網上聯署

到今日各區唔知做乜突然咁多藍絲廢老擺街站叫人簽名
佢地附近仲有d疑似便衣狗既做保護

呢d警號已經係話俾大家聽23條好快就黎
仲有黑警護航

上年既612包圍立法會
大家既熱血番晒黎未？
希望再一次用人數黎俾全世界睇香港人既決心

簽名換口罩，幾撚仆街

支共真係要逼香港人背水一戰

其實佢咁多年放左風都唔知幾多次，而家個情況同立左23條有咩分別？如果中共有硬命令要立，應該唔會比機會重演多次612

最驚你唔搞

Push

push

叫班打手表演體制內抗爭對抗未?

哦，一齊玩大佢

快啲搞啦。

不過而家同2003年一樣，失業率準備爆上，爛命一條加埋反送中破窗效應下，正苦仲敢玩23條其實都唔撚用腦，加埋9月立法會選舉，玩23條即係明送子彈。

不過，香港正苦同藍屍真係on9唔係扮

依家係趁西方成頭煙，唔得閒理香港嘅時候
諗住快刀斬亂麻

其實依家唔好講香港啦
金正恩瘋狂射導彈同敘利亞兩度襲擊美軍基地都冇乜有效回應
根本成個西方世界已經煩武漢肺炎煩到焦頭爛額

推呀

美國對23條好敏感，到時真係可以直接變成支那二線城市，都可以算係攬炒

其實何妖出黎做咁多大龍鳳，只會令更多人變黃，23條係香港不嬲連中立撚都反

快D搵人搞白宮聯署啦。

所以條撚樣未低調咗，玩靜靜雞，支那已經有任務俾佢

每4、5年又攞返23條出嚟講

縱觀返咁多年
最多人上街示威遊行都係關23條事
佢擺上枱面講咪又激發返民憤

只係到時又同黑警硬碰硬既時候
大家既意志有幾堅定
呢點我一直都有啲保留

推

地慘佬第一個叫停啦，你睇下d商場空舖多撚到咁，仲想立23條全部執晒都得

分分鐘出動口罩外交
令其他國家冇聲出

而個政府，咁既情勢仲要攪廿三條，香港獨立真係唯一出路

其實佢而家23條立法
除左勇武仲會出黎
和理非都一定無可能出了
身邊深黃果班而家連食個飯都唔肯

03年仲全港阻膠，2020年阻膠全部係狗，上街一人袋一支酒精搓手液消毒

何君堯最後殺絕黎啫
睇下民建聯同工聯會仲未敢浮上面

意志係指人數？去到而家 頂住法案嘅唔會好似6月咁用人數
對方升級 我哋都會升級

其實好事嚟，佢搞廿三條姐係攬炒，姐係有機會贏

好過依家平時無啦啦又掟幾個落街

快D立啦
唔立就滅黨
立就中武漢肺炎

岩岩路過 叫人支持簽名

我老母屌9佢

其實一過左23條
基本上100%會取消關係法

係
取消硬關係法真心

大佬，人估西環契仔個名吹架咩，
民建聯工聯會都仲要同人撕殺下先爭到個出線機會，
何已完洗 Q 咩

算吧啦，認命做順民，一係移民，絕大多數人都係咁

由醫護罷工失敗個一刻開始，我就知道香港再無可能會再（罷工）成功

盡快走資，有得移民搞左移民先

佢想襯大家避肺炎個陣極速通過23條立法啊

多謝手足

民建聯同工聯會仲有立法會要選
當然唔敢輕舉妄動
呢d dirty job緊係俾棄卒做啦

最明顯
柒婆 比加超 大波嬅 呢3條拖累維尼既柒頭想落台後既下場冇咁悲慘就睇呢舖，做得唔好準備被自殺啦

立啦仲等
全力支持

手快快禁左不推
推呀

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

我覺得只要立法會佢地過半數 會即立

拖死今屆
可屆立法會過半
事情就簡單

屌還屌
小心附近d便衣狗

何已員只需要最深藍個5%票就夠嗎
民建聯個d無order唔會同佢顛

有冇23條有咩分別

極權警察國家
唔做先奇啦
要嘅話 佢即日取消一國兩制(假)都得

要攬炒就一齊攬炒
come on

澳門取消未？

但23條政府從來都夠票，只係唔夠膽立都唔洗分組過半

仲契咩丫 佢d靠山都落晒獲炒啦
而家做門面野俾新果班知佢可以繼續做佢地隻狗咋

乜而家唔係半數咩？

香港人
一定會再次聚集

美國佬放曬風制裁

快啦

一齊攬炒

雖然都知你係引戰，但大家要知道香港同澳門既關係法內容係完全唔同，澳門個地位根本無得同香港比

最驚佢唔搞喎港豬金魚記憶
喺推23條就快撚啲啦

香港人準備就位

咪試下囉

佢明知會影響9月選舉 夠膽亂黎?

我屌你老母啦思覺脫

理得佢on唔on9
佢始終都會郁手
而我地冇可能唔反抗
大家都好唔得閒

攬炒大升級

兩睇，同時都會有堆人覺得經濟大過天，唔會去抗爭
依家唔似03年，就算200萬人上街都冇用

我覺得何已完佢想政治表忠多啲
容海恩已經被放棄
新西可能放棄佢

引火自焚

何妖點會棄呀
佢鞏固緊自己d深藍票就真

有既佢可以明醒言順拉鳩我地
仲有連登呢到有機會都要熄登

有得23條，網上講句野都要被監控
屌下習種，黑狗，狗官諸如此類
都可以上門拉你

澳門最偉大既成就, 就係有好多人同C朗係同一個國藉, that's all

掉番轉，條友就係知自己已經冇利用價值
先要搞咁多嘢刷存在感，同廢老689一樣
你可曾見謝偉俊要搞咁多嘢

我想立 立左真攬炒

唔關正苦事，係甴種要報仇。

黎多次612
黎多次百萬人遊行

黑警宜家有曬經驗同無曬底線
再加埋肺炎無人出黎
宜家真係最佳時機

全民勇武

幾時立？？

中共就係知呢排有病毒個市又唔得又無人敢出街就搞鳩你

經濟大過天既人永遠唔會醒，由03年訓到而家

趁你病攞你命，真係要開post傾下點應對

下次打會血腥過中大 poly
無論popo 定手足都係

係時候買定大量黑色長遮

咁中聯辦都要搶唔同光譜嘅票架咩，
如果謝偉俊都好似何已完咁撚癲嘅話，
咁契仔黨應該都可以收下皮先

689 就不值一提 ，
呢條友根本就係小丑

何妖都係想搵23條續命

佢要cool住藍絲票源

佢地要攬炒
點解唔比

立會輸左 香港就玩完
但我見立會都冇乜人討論

經濟差仲搞23條，推翻你都似

未撚驚過

你都on撚9
有國家大事香港人自然就會出嚟,你餐爛鬼飯算乜嘢
你講嘢十足降溫撚

就算冇23條手足都係被自殺同送中，加個23條只係俾中共明正言順咁捉人，如果真係俾佢立到法，美國實取消關係法，咁樣只係加速中共滅亡，因為中共就會失去唯一換取外匯嘅方法，正常人識諗應該唔會推，但係中共同港共都係癲癲地。

23條一立法
美國佬即刻做野
就真係攬炒一鑊熟

警察唔批呀！唔行囉！
香港人！垃圾！

可以出返黎了

咁係你搞錯左，你身邊個班唔係深黃

即係正苦名正言順有至高無上既統治櫂
曱帝多次係政圈放風話必然推23條
莫講話612死守
今次武力懸殊到應該連立會都埋唔到

柒婆所講嘅啱時機 即係話上頭落撚左order要立

佢識諗就唔會步步棋都行錯啦

九個月喇，仲未知甴種真係豬頭？

焦土好呀！全世界資金走人，美國嘅香港關係法廢除！只要唔係拜登做總統奶支共就得嘞！

快啲做，唔該！

所以最理想係功能組別/地區組別都過半
你就算通過咗都有權廢除
全部加埋過半，至少唔會通過到23條
另外就係同美國講
立咗23條，香港獨立關稅地位可以取消

依加警暴係壓倒性
其實唔會阻到
加埋250億 等死

未來一年林鄭會推23條 而呢250億就係武力鎮壓嘅軍費

玩大去 好 實同你玩到底

唔信，個個都care 梗個疫情
邊個得閒搞噤多野

密切關注

佢用緊急法立兩秒就立完啦，再唔係SKYPE傾計投票又得，分分鐘街都上唔切

搞23條等同斷送香港香手套作用

今次會好懷念氣油彈果種溫柔和諧。

搞送中都係，但中共就係咁ON9

又要上街五十萬大遊行

旺角都有

甴種最愛賤種，刺激侮辱香港人

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人
當武漢肺炎傳遍世界
沒有人在關心反送中議題
香港人只有自求多福

Russian President Vladimir Putin's bid to stay in office until 2036 quickly backed by lawmakers

十三屆全國人大一次會議閉幕 習近平發表重要講話

一家人就要立23條🤣🤣

要搞23條既，依波拉橫行我都會出黎上街

佢有出去食好幾次催淚彈
反而我無

鋪好路

屌

全力支持攬炒
快立法

每日健身就係等你呢日
嚟啦冚家剷

係深黃就唔會而家連食個飯都唔肯啦大把和理非都好過你身邊個班所謂深黃

而且 澳門經濟地位同香港點比

就係知道9月選舉，所以要係9月前搞掂

本土恐怖主義出山。放毒，獵頭，菠蘿………

未試過點知唔得

上條又係沙士果陣先話立23條，今次又係

柒過一次唔知衰

而家已經過半，可以立。

反送中搞到咁都咁撚多港豬垃圾 對香港人希望唔大

咁都冇計 其實23條佢一直都係想立就立架啦
係之前怕俾台灣睇到1國2制係失敗既 同怕外國反感先唔立者
而家台灣又fail左 美國又立左香港人權法
其他國家又俾中共洗緊腦
咁都冇所謂了 緊係拿拿聲立左先

我而家自己單拖懲罰黃店

到宜家仲推二十三條立法嘅，唔係蠢就係壞

咁咪好籮，唔搞點攬炒

但記住，正苦同藍屍On9唔係扮

係唔係想趁立法會仲未換血
警隊加薪都過到，23條立法都會過到
但佢地需要啲咩民意支持姐，有撚理過民意咩

攬炒是唯一出路，難得甴豬頭自動攬炒

推推

放囉屌你老母
Ｄ示威者都放晒風香港會獨立

我都要文宣多啲

我所講既意志唔係指人數
而係大家會肯作幾大犧牲
包括前途、性命

而家啲狗惡過612、71好多
佢要立23條就準備硬碰硬

我要廿三條攬炒

的何妖上sanction list 等佢去昆輪銀行

Dklm啱啱經過見到一大班藍c擺街站見人簽名

推 大埔墟見到好多藍絲廢老

博一鋪
而家唔立未來四年都立唔到
不如試一次

一定要反23條

仲有 27 年就收返一國一制，立嚟做乜啊？

全部有黑警保護

好多人養精畜銳中……

越打壓，越反抗……

真香港人信念打不死!!

化整為零，劍走偏鋒

再一次進化!!

五大訴求都未搞掂 仲走去接新副本

我唔敢影佢地

快啲 屌

一定反抗

以甴種脾性，今次條文一定辣過2003年，辣到阿媽都唔認得。正！

基本武器
通渠水槍同水彈好危險，千祈唔好咁做

而家想搞都無咁易

真心講 係就快啦 永遠都係越做越差越大獲

反正都夠曬賤 唔差在個少少

終極攬炒

拉曬全世界落水

我地而家應該宣傳呢班仆街搞埋啲政治嘢，阻礙抗疾，深藍無得救，要拉攏就拉攏中間派

你身邊嗰班係咁咋掛？

立囉

一早歸晒邊
黃藍陣營唔會再點變動

你要考慮林奠嘅處境，佢比起之前三隻特狗更有需要搞23條，佢開咗香港人大量反抗個頭，收科就係搞23條去｢平定一切｣；有23條，所有反抗都係分裂國家，佢唔需要拉哂所有人，打哂所有出頭鳥就可以。

我要23條
本來都已經溫水煮蛙
美國佬即刻做野
我要攬炒一鑊熟

玩大d

美軍還咗拖啦

搞咪搞 格硬通過又如何
都反抗唔到啲咩
上街咪又係俾人打同拉

老實講佢要硬推都冇辦法，今次佢決心要推就唔會好似反修例咁比你地聚到人

香港要贏，少數派要輸

將GTA代入現實……

中共港共每步都有殺意
你以為錯
但其實唔係

咁首要廢左公安條例先!!

好撚多便衣狗

屌好撚多廢老簽名

全力抵抗

準備好了 等埋各位師兄弟返嚟

示範吓可以移民去邊個國家唔受肺炎影響

洗乜嚟緊
佢依家唔夠票咩？冇緊急法咩？
係立就快

係⋯如果圍佢哋肯定又有狗衝出黎

本身銅鑼灣書店都送到中架
咁你上年做緊乜撚野?

有口罩定搓手液送

緊急法 人大䆁法
9個月仲對制度內抗爭有期望

整個破窗效應令和班非變曬勇武

呢d街站係咪要申請

呢個位直頭狗屋對面

其實美國佬現在睇到實 你23條香港=中國

100% 香港都玩撚完啦

同佢博命

我相信大家都隨時準備好

緊急法 人大釋法 人大DQ

777手足都靜咗排
係時候出嚟幫大家重振士氣

冇錯，上次反修例經驗政府呢獲一定控制地鐵等我地唔可以好似往時咁聚到人。

細露仔都簽得

過唔到的 最緊要立法會選擇 夠半數就ok

如果制裁效果不彰，中共去馬，制裁勁就話一家人吾立住，而家做下準備工夫

香港人變羅賓漢日子不遠了……

柒婆剩低唯一用處就係23條，呢啲dirty work唔係佢食埋搵邊個哽

冇口罩又有冇人簽

之前開過post冇人理

大家重溫下啦

起鋼前用下個腦諗下我想表達乜先啦

個個團結香港關金fb keep住有4千幾隻港豬like

巳經冇退路……

唔係過半
係過三份二
不過宜家係幾多？

我覺得何妖似想邀功獻媚多過真係放風要立23條

仆佢個街

psuh

一定立架啦
等睇仆街啦中共

答下我澳門幫支那做幾多%外資流入先啦柒頭

好難再見到612

而家一擺23條上會，座底1萬狗係港島stand by

乜撚野水炮車，裝甲車，乜春彈都會入晒立會

唔再係圍捕，一撚定係震壓

23條唔駛三份二㗎
政改先要

派埋狗護航，你以為777同雜種唔撚想立

咩呀23條係過半就過到架喇

立到先算

何妖同777嘅剩餘價值

佢立23條 真係會好撚多人變勇武

咁過半就得
跟本就可以立法啦...

佢擺明想係今屆立法會泛民失左否決權既情況下搞掂佢。

而家懲罰黃店一係外賣，一係搵d冇咁旺既時候

同意. 就算想開花 游擊 冇左MTR好難聚人同維持.
定係有其他新戰場打到? 我唔知

佢要扮晒有民意授權
先做場大龍鳳搵人簽名

擺明係見林奠政府已經救唔返
要當condom咁搾乾搾淨剩餘價值

就係對家見到再唔立23
下次連功能組別都輸埋就唔洗再有舉手機器

唔明對家用咁多資源去爭議席
但就有咁多 “同路人”覺得議席唔重要

值得大家集思廣益唸唸佢

除非真心夠人多 - 直接狗總同你死過

又唔係咁講，中共推送中係想借啲衣過骨，緊要時間先用送中呢招，你見外國對送中本身反應唔算大

係香港人抗爭先煲大咗，如果中共再搞惡法，以香港嘅國際連結同關注度，今次中共一定冇得陰啲陰啲過

旺角有街站叫人簽名

所以你要諗下23條咁多年都唔立究竟係邊個唔想立？

講真08年全世界都話自己係中國人時立23條隨時民意都有過半支持啦

我地唔可以比佢咁簽架wor

香港已經成為咗一個藍城市
藍屍打人、刑事、示威遊行、想做乜就做乜
仲有狗保護
我哋呢？做咩都被人打壓！

又想違背民意弄權

甴大大捉緊一鋪好大嘅棋，你睇唔到啫。佢要畀人剝光豬然後飛宮反敗為勝。

咁因為佢o地更加睇死

無論幾多人變黃
都冇可能同黑警武力抗衡

甚至因為"西瓜靠大邊+鐘擺效應"
正苦一邊反而有機會多人buy o左

連三罷都唔肯講乜春反抗
美帝放左風制裁咁耐都未制裁 比哂時間支共走資啦
等佢話立23條先制裁可能有哂準備

醒啦 ， 2020年啦，唔該大家要真係好睇熟個遊戲規則。

除左政改要2/3，其他政府提出議案只需全體議員1/2，議員提出既議案就要分組點票，直選同功能組別都分別過半

派曬口罩 搓手液
小朋友都簽得
可以點？

立廿三條嘅話等於宣佈香港收皮

港皮真係要逼全港人收佢皮？

根本泛民從來都唔掌握23條既否決權，唔好用個「失」字

又咁講又唔洗咁緊張，成個簽名都係得何妖一條友自己搞，其他民建聯、梁美芬呀嗰d都冇幫手宣傳，隨時只係何妖擦鞋

總之，大家做好自己本份，繼續本港、國際文宣，操fit自己啦

23條過半就立到

人哋恃住三萬黑警鎮壓

其實係兩邊講得太極端

我覺得過到半嘅話，有否決權可以防守好撚重要

但泛民講到議會幾勁幾勁，又話咩真普選，又咩造王，然後又唔肯協調，啲老泛民不作為仲出嚟爭議席，所以先咁多人反對議會戰線

攬炒一撚流

三萬炸下話，真係立23條我諗300萬都出嚟，黑警等做人踩人事件嘅犧牲品啦

真心多便衣狗
我問多兩句，佢地就叫便衣狗過黎答我

唔係議席唔重要
而係選既人可唔可以fully utilize 個議席
好似許智勇咁

立法會過半只會有否決權
要用盡兼施壓正苦只有否決所有議案同預算黎癱瘓正苦運作
問題係販民有幾多有呢種抗爭到底意志？

可唔可以唔好用咩「死過」？個個都知就算算勇武都唔會武得去邊

出去只係用生命值硬接，你咁會俾到好多人有錯覺，以為打得贏黑警

又搞事

對中共黎講,要搞最好時機就係而家
趁全世界唔得閒就搞9香港

真係癡撚線

望左上面份表
要簽名 身分證頭三個 電話
上面簽個個人嘅資料都冇遮住

如果重兵守立會，建制齊聚立會，強硬表决通過，反對都無符

大家都係想攬炒
香港根本無可能獨善其身

全港巧驚驚

屯門大會堂上面叫緊人簽 有狗

其實立23條同出老解係一樣。。。
明知立23條就會比人制裁
所以咁多年都係打空炮

需要一場大型既火

武漢肺炎明明係上天送既武器搞掂政府
大家問下自己做緊乜

有否決權係重要
但問題係老販民有幾個會用盡黎抗爭
呢個先係大家唔數

襯立法會仲係保皇黨主場搞掂佢

聽屋企藍絲講，嚟緊有23條街站

而家係中國用肺炎攬炒成功
唔係我地攬炒佢

又講真有冇三百萬人唔怕槍唔怕tg出嚟衝

大愛派口罩俾廢老，而家廢老簽23條多謝返你

你覺得留係香港又唔受肺炎影響咩

真
其實又唔係太重要
可有可無

呢個真
1118去poly救人個晚好撚多師奶都幫手拆磚

97之後講到而家啦

已經有
今日南區海怡 香港仔都有

呢張做文宣幾好
我諗簽名d傻人真係唔識23條係咩
佢地對23條既認知只係國家安全
內容係點乜都唔知的

快d立 最驚你唔立
到時全民勇武 即刻搵何君堯算帳
721你已經要埋數 依家仲要整多條23條
你會有咩下場呢

香港關係法玩撚完

今次又用上次橋
灌水式聯署
玩咩

我個區都有兩條友係地鐵站入口派單張
附近仲要有兩個便衣望住

張圖係fb既群組見到的

上次係仲有田少商界個班轉駄
但而家商界基本上換曬支資

首先你rb唔可以放消防先
次次放救護就順便放埋消防

反正都無咩希望 到時破窗啲黑警咪小心啲自己

唔好淨係圍爐，上Twitter

講咗十年都有

今舖真係
香港人移民 唯一出路

大愛撚話派口罩比廢老會拉攏到佢地轉架

大家覺得pin左佢置頂好無？

全民勇武都講左好耐下

有錢嘅全面走/撤資 香港-done

仲有狗也可話呢d係國家機密，你一管有呢d就可告非法持有國家機密

e.g. 黃琦涉洩露國家秘密等罪判囚12年 剝奪政治權利4年

仲有23條禁止香港特別行政區的政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫，攬炒巴同gphone一樣會出事

大陸如有組織被中央人民政府定性為「危害國家安全」而遭禁制(e.g. 法輪功)，香港政府有權查禁該組織的香港分支而無需經任何調查。

03年版本中，知情不報者可被檢控，即唔篤灰就犯法

source:

但的確好多人唔知詳細架
只知係確保國家安全

不嬲都係咁 自己去睇下基本法立法嗰part點寫
03年係因為民間反彈遠超預期
自由黨臨時轉軚所以先埋門一腳唔夠票
而家中共就係覺得反送中都壓得住
23條都可以
所以幾個月前已經唔少人話呢個係終極一戰
輸咗香港就萬劫不復

再加上區議會共狗大敗令立法會選舉再添變數
過多半年隨時想硬闖都闖唔到
喺中共角度而家就係最佳立法時機

結果一樣姐，大家一齊仆街

大家都唔使咁多幻想

仲要一點就係用盡埋林鄭班底
反正已成政府負資產

721
811
831
101
1111

咁我地攬炒勁定肺炎勁？

三百萬人和平示威

點解覺得民主派擺到街站 啲藍c 狗肯定搞事
上次區議會已經領教過

仲包圍？唔洗啦，體制內抗爭進攻功能組別然後35+咪擋到惡法囉

夠薑佢就搞

come on搞lo

Tui

如果歐洲中呢隻生化武器係佢如意算盤嘅其中一步
係為左掌控香港甚至全球
諗諗都心寒好恐怖

憤怒呀嘛

我覺得唔讚成販民係一件事
但從政就每一個國家都有需要
政治人物係訓練出嚟
學術上有幾巴閉嘅三子都難以用非政治手腕解決問題

不過你話有無抗爭意志
你都唔期望佢地體制外抗爭啦

好似市道唔好咁,你以為好開心
但佢可以趁火打劫用中資收購你
好似最近city'super賣盤,內地零售業巨頭興趣

還有狗狗出來咬他們

屈他們非法集結

推 香港人 加油

地鐵站外一班，一早印曬宣傳野

葵芳地鐵站有人叫支持23條簽名

搞miss pun

我認同，但反送中破窗效應異常強大，水火魔已經最低消費

其實有分別，而家好多情況係拉完好多大部分告唔入偷偷地放，但成功立法後肯定拉左就告得入

其實可以spin返班藍屍點解唔聽正苦講要攪簽名會人群聚集，問下佢係唔係想死快D

憤怒還憤怒，唔用腦咁俾情緒主導俾送死。
你憤怒就更加要冷靜，體制內外，都有好多野可以做

我相信有7成黃絲都唔知有無5成時間放入抗爭運動，你地下下都咩死過，係高成本零效益

已經準備好

做比你

我覺得方向係岩
但我唔係想老嘢贏
而係靠呢個方向話比d後生知
特別係唔敢出嚟勇個d
有另一種方式去達到大家嘅目標

敵人都識用議會內外夾攻
但我地淨係單靠議會外
事實上都唔係捱到幾多個人

從來政治複雜唔單一
行呢條路唔代表行第二條路唔得
或者再多嘅dq會觸發某d事
問題係要被動坐係到等，定主動令d事情發生？
正如要國際查警暴都要出嚟遊行先會令對家出錯
唔通上網講兩句就會國際信警暴不斷發生緊？
呢d係得香港人先知
亦正如我地都唔知伊拉克個邊點一樣

至少講俾全球人聽，呢個政府係唔會聽民意

黃大仙都有 見到啲大媽廢老藍屍簽名
附近有green objects

而家冇呢隻歌仔唱

推呢啲post

23條我等左好耐
快d立法

要準備全面反 23 條！
過，一定要齊上齊落，不被捕！

佢哋有咩仆街嘢做唔出？

過左大半年仲撐狗會叫得醒

其實唔係,仲有大把淺色中立騎牆派

你咪傻，佢哋可以亂拉，但要告都要搵啲法律基礎先可以告，搞好多嘢，又耐
有咗23 條，話盲人可以偷睇國家機密都得，想點都得。

pish

而家最危險一樣野係班黑警已經唔係6月12號嗰班黑警

簡潔地形容:莫須有

一成功通過左，我就走人

一定出 搞23條同用武肺殺左我無分別

甴近平

手足都進化左

到時請大家自覺D
有病徵無論點都唔好出
無病徵既因為唔知有冇中招
做好所有防疫措施,確保唔會感染身邊手足

我睇目前中共同港共既部署
擺明係立會一定要保皇黨過半
然後打鐵趁熱立23條

立左 之後捉到既手足就算話出黎行街都一定告得入 以後無人敢出黎
立唔到 捉到仲可以請律師試下打唔打得甩

唔明點解唔搞個相反

嚟緊9月保皇keep住過半就會立我估

我地一樣派搓手液，照登記，2邊重複出現既資料就焗作廢，區議員做野

而家普普通通一次大遊行都未必搞到
唔好再幻想有612咁嘅情況出現
一開波人都未齊就會打鳩你
可以話佢地嘅恐嚇戰術係成功嘅

立會過半驚閪咩，出黎？不了

做野呀

我依刻好想香港武漢肺炎大爆發

死曬班廢老

唔好再派物資口罩俾佢地

由佢地死la

我要反對23條
議員出黎擺街站聯署啦

有冇英文版

何妖正一小丑

佢哋驚立法會選完民主派會有反對權，所以宜家就要立。所以九月前會endgame

其實有咩理據立23就會有美國出手

香港人成日都睇到自己咁重要

佢通唔通過 黑警都係照殺人

美國會表示遺憾，中共即刻嚇到瀨屎

當日班無腦藍絲話帶口罩係暴徒，無l 腦

林鄭同popo變左不死身， 點打

跟本就係何君堯為左自己選票搞出黎，係人都知立法會前，實趕唔切今年立

但反而依家可以幫何君堯做勢，又唔使計落選舉經費。

佢地思維係諗住既然都柒到貼地
就索性一野推鳩晒D閪野出黎
一次過鏟起晒班搞事既就乾手淨腳

遺憾人權議案都過左好耐啦， 有作用咩

講到好似200萬全部勇武
全部都肯玩制度外抗爭

反正支持率都是零， 無空間再跌

Air drop

呢個真 聽果條何已完講野就知
趁d狗做乜都冇後果果陣推埋
乾手淨腳

大家唔好放棄

文宣，國際，勇武線全部開動啦

另類選舉工程，同當年健康大使一鳩樣

攬炒派一直唔介意立23條，
咁認真去睇佢呢啲風先傻仔

我都諗到呢樣野所以覺得政府係唔係唔識得吸取歷史教訓，on9嘅

大家快D去簽名 寫大大隻字 屌你老母ok

不過佢呢過可以以言入罪

咁仲仆街過非法集結

區議員可以派同聯署嗎？做反對23條

好似上次tko咁都聚唔到人啦
時間未到已經成街狗
邊個行近搜邊個

通常左，以前係鳩拉，之後係「執法」咁拉，唔洗殺

求中英對照

佢專你唔想做個d 用緊急法 出蒙面法已經係咁

太睇少中立撚
中立撚係港豬
咩都唔關佢哋事
佢地會覺得咩都唔講唔會搞佢
但顯然呢家已經有罪假定 9拉9打

真心on9

咁點算？唔通我哋只可以等死？

太子站都有

香港人：聽日繼續返工

而家工都未必有得返啦

是但啦，咪立囉，其實對我地百利而無一害

其實只係何妖自己選舉工程，又唔使計落選舉經費，係唔係想選超區？

佢地有邊次會肯用下腦

中国又赢

土共以為立左廿三條 都只係好似新加坡咁無嘜野

無得返工咪係屋企訓教囉

真係唔知道佢哋有幾大攬炒嘅耐

反正多左和理非玩豬咀
到時就精鳩彩

睇你想等死定為抗爭而死
好似南京大屠殺咁 中國咁撚多人
但都俾日本仔控制到
睇你想乖乖俾人集體吉死
定反抗 浪費佢地一粒子彈咁死

佢地而家已經唔會理
立條例亦都無出老解咁震撼
但足以令香港走向末路

錯 係有助防疫 你唔排除佢哋係潛藏嘅帶原 佢冇戴口罩又出嚟播毒點算

令香港人開心左好耐

一齊死啊

未就係，坐喺到爭取人地憑乜主動幫你

咁樣戴防到疫你都唔信啦

S

我地唔係都係想咁咩
佢地唔care無左香港呢個白手套既話

沈旭暉有講過

星期日的街站位置，簽名支持23條立法.
有時間係附近嘅大家都去簽吓名支持.

港共準備緊23條立法了

同時吹大雞搞功能組別, 派透薄口罩水啲師奶入工會

大家一定唔可以鬆懈

一過咗，我諗泛民連美國都唔駛去

搞街站收簽名都排10幾集狗睇住
真係好驚人暗殺佢咁喎

不了，贏左功能組別先
贏左，做乜都得，yeah

仲係度講選唔選功能組别
唔選，點投票反對23條呀？

唔贏點投反對票呀？
屌你老母
你咁叻，放火魔燒死少數派囉

見到就屌兩句

附近d廢老藍絲排哂隊簽名, 簽完再拎消毒搓手液

醒喇 香港人

屌你，而家咪叫要贏lor又唔岩你心意既

中共真係想控制全球
但美國真係好強
中共貿易戰係擺明輸左
所以出化武
扣血加攻
加埋大外宣
鞏固愚民信念
幾多歐豬信中国who

當西方國家忙於自救
中共就用國內人命換依家亂世之時
一野收曬香港
泵水保命

本身以為佢仆硬街
仲唔到自爆攬炒
以小博大
自己得唔到都無人得到

以佢宜家個勢黎講係翻身好棋
希望美帝可以領導各國槍口一致啦

沈旭輝講嘅「後真相時代」
之後嘅戰爭唔會再有輸贏
因為各國都會話自己贏
佢地嘅信徒都一定相信
世界走向兩極
結果一定係悲劇

睇返轉頭
各國政府真係高手過招
唔係見步行步
全部野鋪排好曬
好似睇戲咁
雖然香港人係劇中係受重傷嘅勇者

隨時準備好 等緊佢立 外國都等緊

天理不容

當佢發覺立法會輸嘅時候就會硬立 信唔信？

傳俾更多人睇！醒醒佢地！

有無懶人包可以分享出黎share
我身邊都幾多人唔清楚23條係咩黎

屌你老母，講悔氣説話以為好撚型呀？
咁撚鐘意叫人白票，咁咪益左民建聯囉
二十三條又會大比例通過，你個冚家剷
一方面叫人反抗，另一方面只係識做keyboard frighter
屌你老母個雜總

連登都要收埋皮如果有23條

推 建制派正仆街

係未投票就冇23條？唔得就不了

今日粉嶺上水一帶都見有人喺到罷檔叫人簽名支持23條立法，附近都有好多狗隻睇住。

今日周街都係23條街站
港共睇黎想暑假前硬推23條

今日15/3陳伯會係尖沙咀同旺角搞街站

把握時間操體能呀！

衡量過得失
而家唔立
過左九月過唔到一半議席就唔使立
兵行險著
唔係蠢

最驚佢唔立，咁樣就符合埋美國制裁港共同中共既條件
睇嚟林鄭真係好想同習大大攬炒

想spin走功能組別嘅都係白票撚 死熱狗

洗乜圍立會

佢都係要扮番激進保皇黨角色，但唔知點解藍絲入面冇熱狗角色，屌民賤聯工聯會

連登仔 以至港人都要出黎搏命

背水一戰囉 都冇野好輸啦

寶林地鐵站都有班廢老等街站

失業率升既時候搞廿三條？

最好快啲黎
外資睇清楚留係香港既風險
加速攬炒

搞23條根本就係留島留錢唔要人

冇問題
全民玩一波

出動

正經野！推！

有廿三條就可以拉晒全部泛民，有險可守。

肺炎係為左立23條

我信中共真係會咁on9
小學雞政治

上熱門

大家要返來了

講咁多你咪又係係度打幾隻字
你社工，老師定老闆呀，你有傳統票咩
你教我呀，係咪share 幾張所謂叫人進攻功能組別既文宣圖就叫有做到野呀
輸左你會有責任咩，咪又係剩係瀨個制度唔公平

知唔知班警狗唔批你地文藝社團呀（btw批左都要下屆）
知唔知功能組別資格審批大部份係紅底組織呀

知唔知公司票同團體票係咩呀，一個美心集團有幾多票又知唔知呀

我就唔反對進攻功能組別，但個前提係泛民夠膽要求美國制裁2020年功能組別議員
美國唔制裁，你地"進攻"成功，都叫係plan a 同plan b
輸撚左先叫美國制裁on9 到，輸打贏要

同埋，我冇覺得自己有型，亦都唔係用型黎做我價值判斷既前提

廢老係冇所謂的，幫甴大大含撚係光榮嚟

最緊要可以食瞓玩

岩呀，早知當日唔屌張超雄，用私人議案黎制度內抗爭

影底做證據thx

快d立
趕得切寫入美國5月份報告

你表演體制外對抗先

btw blocked

何妖選舉工程only
佢要去到最激進先有市場

依家立肯定係最差時機
至少商界一定唔想香港再炒起政治氣氛
上次反送中之後
親中派會唔會再撐林奠又係一個考量

好可能真係林奠收皮前最後一擊
得就翻身
就算唔得佢民望都跌到咁
對支共同佢嚟講都無嘢好輸

支共叫得何妖做勢
依家係睇親中派同商界跟唔跟隊
如果唔跟就唔搞
但何妖做咗Show
至少今年選舉班藍屍會記得佢先
簡單講就算唔立法齋吹
都對支共有好處

612撤退比你入姐，根本已經打完，唔會再聚到咁多人，而家冇得同6 7月嘅比，政府轉咗強硬玩法狂打狂拉

民建聯班友都冇預到

真。攬炒

大灣驅叫我地玩功能組別
周浩鼎叫我地玩功能組別
曾鈺成叫我地玩功能組別
依家連港共都叫我地玩功能組別

跟住有班on9比人帶晒風向去話我地要去玩功能組別，反駁嘅就係鬼就係分化

我不嬲都支持張超雄 最緊要新移民都有一萬蚊

而家個風吹番去23
我覺得23 條好過功能組別

佢贏面大過民建聯
佢新界西一定有一席

我要求全民主派議員、地區議員出黎搞街站反對23條立法！！！

等咗呢日好耐

立囉 依家同立咗冇分別啦

🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿

其實政府係睇透咗我哋同埋美國制裁底牌
無論點都殺唔死啲狗
再嚟多次都冇問題 揾狗去頂住就得
一直俾人拉 狗又覺得自己巴閉 我哋冇實際傷害
反正政府已經唔再在意民意同埋支持度

23條一直都想要做 係中國畀嘅最終任務

反正情況已經冇得再差 索性再鎮壓多次
將來永遠用軍政府管治
其實對政府嚟講係work 香港照run緊

政府同中聯辦咁諗好中式思維

齊來集思廣益

今日同街站藍屍瘋狂辯論

何已完，死小丑又刷存在感
佢似係真on9，政府比肺炎已經玩死，重想立23，想政苦死快d，佢夠膽立只會612 2.0
無腦

簽名都係睇執政果個有無反應

更何況你簽唔簽佢都係篤數

根本想攬炒
毀左香港 取消關係法

咪即係19嘅口腔期同小農DNA
香港到左今日嘅所謂中立撚根本同支那狗冇分別
甚至衰過藍絲

今年又係遇上沙士年，睇來香港今年都唔多樂觀。

應該好快會再爆多次大獲野，睇下香港失業率會唔會沖上百份之十

見到香港人根本無料到
都唔係真係有革命心態
我都唔驚你啦
期待美帝幫手？支那蠢唔曬，好快就進行溝淡港人計劃
到時支那人/藍屍疊馬咁多，民意都搶走埋，美帝都出師無名
繼續留命苟且偷生，將來懶自豪咁話自己玩過抗爭遊戲啦
輸唔係無理由既，新疆2.0不遠了
除左黑警大曬，藍屍/同黑警合作既職業例如黨鐵狗都有特權
歡迎來到地獄鬼國
祈禱將來被輪姦被自殺被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既人啦

啲口罩仲要廚房紙咁薄

有啲會投下票嘅，但係咁大把囉，其他唔理

立左23條，等睇取消香港關係法

幾時先可以規限蛇齋餅糭

唔好太睇得起香港人智商真係好多弱智架

Sbu

而家既黑警，同自行立左23條立法無咩分別

23條之後係咪好似gphone咁搵美國幫手就變成顛覆國家？

台灣

收皮啦五毛

田少個堆算唔算

澳門立咗好耐

咁咪幫下佢地
扮紅逼其共狗表態囉
唔支持何妖既小數派就係漢奸走狗賣國賊

其實依家應該係要逼民建聯 工聯會 自由黨 新民黨表態
扮激進藍屍，屌佢地依家何妖做緊野，點解佢地唔出聲唔支持，
佢地有啲唔係真係咁愛國，未必敢講

你咪立囉
唔通侵侵會無辦法玩殘你咩
香港都要死而後生ga啦
唔係仲諗住慢慢救下嘛

係

要留意下

應該唔會
而加立9月好大機會仆得街
到時620同寶寶寶龍要揹鑊
所以班支那狗而加個思路應該仲係區議會個時咁
見派錢同要柒婆岀來做show政府民望有回升
以支那官場欺上瞞下既慣例實向上面吹到選舉形勢大好
唔會亂郁住

出嚟比人當condom?不了

要阻止，就要美國政府講明，立完即取消香港關係法。

明刀明槍講，中蟈先會收皮。

至少後邊嗰個正常 如果冇口罩 連後邊嗰個都冇 咁就大鑊

所以想玩野既
可以扮紅逼其他小數派表態
唔撐何妖就係漢奸走狗賣國賊
逼佢地同何妖綑綁同張d深藍票push哂落何妖度

香港獨立 唯一出路

想全民制武，必全民製武

大家最好學定先

因為知道你地跟本唔出刀，驚閪你呀。

基本上係得呢招
因為立左後邊個遊說外國做野隨時入顛覆國家坐10年

或者咁講，支持23條得何妖689班 loser 做。想繼續玩政治遊戲既，暫時唔敢落場。

黑警立場當然想，可以增加權力。

依家就要睇中蟈想唔想自殺，不過隻小學雞揸旗好難講

宜家驚閪咩

全民備戰9月前好大可能硬推 立會2.0

大大力推

真係唔好咁老定好唔好
而家問題就係我地以為民意以定
但絕對唔係

diu 好多廢老簽緊
就算叫人簽嗰啲 問多兩問都唔知叫人簽嚟為乜

依家個政府已經無野做唔出
小心為上

但明顯跟唔上
落車綁架式呢啲做過？更何況係明顯比人知都冇事

其實佢夾硬而家立係一定立到
夠哂票再搵popo守立會邊個接近就殺，搞掂

事實係咁
軍政府無野做唔出

popo武力無底線
好難跟得上

夠膽就嚟
反送中2.0就上演
今次一定贏
23條個個人都關事
外資實撒
光復香港靠23條

咁咪真革命囉
香港人底線係23條

講真，真係驚閪，唔需要太大反應

23條立法死得最型既係商家佬

我地呢啲小市民最慘係以言入罪，最多唔講野
但商家佬變相就無錢找

只係河妖民賤聯刷存在感同向北京展示存在價值姐

黎啦準備上街啦

咁睇都係太樂觀...
可能個時已經打散咗個反對勢力
69之後點解走到咁遠
係因為大家點都唔割既關係
但而家佢地明顯收買人心之外 仲不斷外內打速分化

廢佬真係應該要快啲中肺炎死

送中的商家佬咁一樣死
結果都係要歸邊
或者最多買盤比黨資紅資
例如最新例子係citysuper

咁講實比人屌，你真係覺得成場運動無人暗啞底出錢出力？

唔會
23條真係仲惡撚過送中
幾自私自利嘅香港人都會反對

準備612 2.0

點解熱門可以連一個post都冇

唔知大家仲記唔記得梁凌杰烈士呢？

正邪之戰

up

我只係想提醒唔好當港共好似送中咁
佢一定每方面做足準備 等我們連出聲既機會都無
所以唔可以好老定話佢一推
的人就好出番晒呢博老命反佢枱
就好似而家popo毫無底線一樣

呢排嘅深宵清算
=防止612重演

仲有千千萬萬個我
革命從來唔係一個人就成功到
612入面有幾多係無參與過佔中同魚革？
大家都唔知幾時會被邊樣野click到
有人覺得反送中唔關自己事
但23條無人倖免
佢一推
我肯定好快香港可以獨立

天真 你覺得大陸政府會care 咩
比你垃法會贏到6成半都無撚用啦

而家政府都唔怕遊行
即係唔會因爲遊行而將23條下架

望係噉望

仲諗住遊行？
直接開波啦到時

吹雞遊行啦

屋企樓下有街站叫人簽名支持立 23 條，仲有搓水液送
大把廢老排隊簽

夾哂要直選既表態就得
佢地點做都會得失一d選民
同埋另何妖好像小數派領袖同支那濺狼另深藍票落哂佢度做票王

屌佢老母臭閪
呢個正苦冇得救

welcome，要來的總會來，以攬炒角度，未嘗唔係好事

23條一出，藍絲同狗都走唔甩

何已完個聯署話有100萬人
23%係香港人
14%係支那人
咁其他係咩人
//香港政研會鄧德成稱，聯盟在20日來收到約100萬個簽名，當中有23%來自香港，約23至24萬人。他強調，大部分簽名的人都有留下電話號碼，相信參與聯署的港人已超越了23萬，而內地則有14萬人參加聯署；希望在月底前完成能收集200萬人的簽名。//

今日出門
真係好多人係度擺街站

再黎一定再會大型CAMP FIRE 出現

Please be quick

根本而家已經同立左23條無分別，情況仲衰過大陸。
大陸班武漢膠官都因肺炎比人革職，而家班犬倒行逆施，都無受到法律制裁。

當然，佢推23條，又係人民反抗嘅契機

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

連賤賊都幫獻世派擺街站護航，依家唔係叫獨裁極權軍政府咁叫乜嘢？真心想幫佢哋係街站消毒

你唔搞事咪得囉

如何騎劫對家

今日同街站藍屍瘋狂辯論

頂畀我哋抖下好冇
不過都知答案係no

返嚟未呀師兄弟（姊妹）

今次班狗多左好多裝備同狗力，要開始研發新武器，隨時準備打仗

最驚藍絲會物理DQ班泛民議員,全部變晒dead bodies冇人再投到反對票

香港人既熱血係會喺 deadline 時爆發

佢真系立法 今次我地重有無得打啊

成日開口埋口都話23條，內容你哋清楚嗎? . . 根據《香港基本法》第2章，有關《中華人民共和國和香港特別行政區的關係》的最後一條，即第23條的內容全文如下： 香港特別行政區應自行立法禁止任何叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆中央人民政府及竊取國家機密的行為，禁止外國的政治性組織或團體在香港特別行政區進行政治活動，禁止香港特別行政區的政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫 . . ☝🏻就住呢7樣嘢，見到網絡上好多人都解釋內容，可能有d細節位置大家都未係太清楚，等我哋嘗試用圖文解釋下，無論你哋認唔認同我哋講法都好，你哋要清楚係而家呢一刻，有一位"已完"想同23條惡法一齊死灰復燃，假若23條通過咗，自然產生落去嘅就係送中條例都通過，咁呢9個月所做嘅都係白費，你哋想咩？ 我哋只想帶出呢個訊息! . 香港嘅法治已經逐漸被踐踏到體無完膚，咩港人治港，高度自治根本就無實踐過，如果23條仲要通過埋，我哋就真係玩撚完啦🤷🏻‍♀️，唔好再沉睡啦香港人! . ⚠️圖2為網絡轉載圖片⚠️ . #90s社會時事系列 . #hk #hkig #hkgirl #90s #hkdraw #draw #手繪 #插畫 #香港插畫 #原創插畫 #香港原創 #香港人 #藝術 #畫畫 #23條立法 #23條立法 #反對23條 #光復香港時代革命

See this Instagram post by @90s.girl.daily

唔好俾敵人帶住走

爛命一條 屌你

夏天又到
又係時候做野

始終要黎既

依家有黑警護體，要過根本阻唔到

不過廿三條好似無話無搜查令可入屋

23條係：香港特別行政區應自行立法禁止任何叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆中央人民政府及竊取國家機密的行為，禁止外國的政治性組織或團體在香港特別行政區進行政治活動，禁止香港特別行政區的政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫。

最大問題係後面那三樣。
1）國家機密：中共曾經將「六四事件」都當國家機密。
2）禁止外國的政治性組織或團體在香港特別行政區進行政治活動：即係走鎖國鎖港政策
3）禁止香港特別行政區的政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫：即係走雙倍鎖國鎖港政策

Dllm國難當頭你拎餐垃圾飯局黎做比較？

on9 啦，班傻尻藍絲係咁吹風

抗疫期間儲夠裝備
要人既時間深黃自然會出現

全民皆兵！！！準備啦！

田少邊有熱狗咁煩

幫推

23條立法係中共嘅逃生門

有冇諗過係人哋唔想同你食飯

勇武抗爭

抗爭未完

咁多人失業 到時出黎既人會仲多wo
當時要攪炒既其中一個目的唔係就係咁咩

中共係玩鬥爭思唯,唔係你死就係佢亡

簽名個班香港人真係仆街黎
送晒番大陸就啱 無D骨氣

23條開大波
D人真係唔好再on99出去最少帶把刀
次次輸就係等有人送武上前
幾萬人得五百個有棍真係出去被人打

無可能立到
只係何妖同藍絲做show

要美國真係會取消關係法先攬炒到

準備好啦

屌你老母

係咪痴左線

如警方有理由相信任何須予逮捕的人已經身處有關單位內，他們有權在沒有手令下進入任該單位進行搜查。

所以立埋23條可以光明正大打橫黎

未呀 內鬥緊呀

仲鬥黃喎，我屌，肯用力屌共狗未

咪推囉 到時既反抗會係戰爭級

agger
如果覺得立唔立都一樣 不如諗下點解支共大費周章都要去立？

加速攬炒

政府真係又助攻

反廿三嘅抗爭一定激過反送中
有過上次反送中經驗，港共今次一定準備好晒

我都幾肯定係唔立23條
立咗就同中國一樣
中共要洗白錢㗎

所以咪話9月一定要攻過半囉
共狗想立都立唔到
唔係又要一堆手足上戰場

淨係武肺都好大鑊
零售、旅遊、航空、保險、娛樂、餐飲、酒店
好多行業都出哂事

個疫情就咁睇仲會拖多3、4個月
啲公司到時頂唔住人工就焗住炒人
到時就連鎖效應令到銀行貸款按揭業務都有事
跟住就會乜市都攬抄

上年啲死藍屍話市況差過sars
依家真係一語成讖

劍指搵外援果班，本來冇罪入要砌條細到唔認得既罪阻止，立左搵外援就叛國，顛覆國家，10年起跳

根本林鄭就夠膽推，強硬通過
到時就可以將功補過

到時黑警上門拉人滅聲，邊有得你抗爭

幫手推

對家擺家站，送防疫物資落重本去支持立法

對家大量留言，大量贊好，大量投票

有人去埋街站支持，有人上網支持，我地呢？

我地可唔可以團結D, 投個票，分享出去，係要分享出去呀！

你是否支持23條立法？
Do you support Basic Law A23

入黎投票表態啦! 順便傳Wtsapp / Facebook !

團結，做多一點點，感謝！

可能肯定既係
唔會再有機會比你圍多次立法會

屌
小妹咁索，邊有可能姐

依家咁時世, 佢都想搞23條, 真係想攬炒
佢以為美國真係會唔做野?

對家終於觸犯香港人嘅禁忌

其實而家同立左有咩分別

制度不變永遠不變

立左可以屈個盲嘅偷睇國家機密

立佢老母

你教我呀，係咪share 幾張所謂叫人進攻功能組別既文宣圖就叫有做到野呀

柒頭，我登記左七人公會啦
好過你屌鳩其他人囉，叫人投白票zzz

前提係泛民夠膽要求美國制裁2020年功能組別議員
叫完就會真係入sanction list咩？你睇埋人權法案報告先啦，on9,美帝隨時一個都唔制裁

黑警可以冇後果開槍殺人

呢次大撚鑊 美國分身不暇睇住香港
TIMING好撚差NOW

Don't trust China, China is asshole.

Wuhan Coronavirus is an inseparable part of China!

中國像屎忽鬼一樣，不值得信任。

武漢肺炎是中國不可分割的一部份！

繼續和理非 中共準備緊百萬人數級別思想改造營

行完 記得第朝番工

推啊

反送中 2nd round

佢緊急法開cheat你可以點

一齊去垃圾會門口吐口水

佢自己用gen都得架啦
張咁既垃圾form

想迫死香港人
港豬肯反抗未

港豬：我要去旅行

又可以開打了

同問

點解呢個政府要將03年Repeat一次

寧願佢硬推
冇退路先至可以激發香港人全民勇武

勢必要殺我哋一個措手不及

完全冇repeat，有此始終佢都係搵盡不同方法去強加23條

添煩添亂 中國人

只會黎多次二百萬人上街

有人支持
就會有人黎對
你攪實體簽名 我地都可以 睇下邊個簽多啲

P牌推唔郁 借位求幫推

【超長文】所有自認和理非嘅手足 我地可以咁樣行多一步

唔好睇少美帝，佢唔係好心，祇係要支共收皮，必要時，當佢發現香港已經全盤赤化，佢係會取消關係法黎收支那皮，美國係香港利益其實唔係想像中咁大，剷除支共係佢首要任務，唔係就全球攬炒

dllm

快d立，等我入定d雞尾酒，消消毒

推番上黎先
今日777，比卡超同pk鄧都開晒口想由上年6月到依家
所有既野定性為恐怖活動
又話脅迫政府

我比較想知如果真係立左 我地仲可以點聚人？

仲諗聚唔聚人？

23條可以莫需有罪名拉左你啦

咁你唸住由得佢？

而家都鳩拉架啦 ，問題係入罪

我都未諗到

立啦 齊攬炒 一齊取消關係法

Trump好急需啲大動作搞鳩中國 如果唔係佢會連唔到任

唔好太樂觀，美國商界唔會想同中國割蓆，唔太大機會攬炒到，5月出報告就見真章